NOW TV 續約問題

而家月費450左右，打上去傾續約佢Offer我460左右 ( 有齊體育台、加一個劇集台同紀錄片台）
我見出面有啲plan主力睇英超大約 26x
咁我諗住轉做26x 個plan，其他歐聯、劇集嗰啲就轉用NOW E睇

佢話冇得咁轉，係新客優惠
當時我冇再問清楚，事後諗覺得佢咁講有少少奇怪，因為如果 我Cut咗NOWTV再sign up咪就係新客囉？

講咗咁耐，其實想問嘅係係咪轉用NOW E好過

好似要用第二個名登記先當新客